大快活塊雞胸點整

點建佢雞胸都咁淋
佢煎幾下拎去焗？
我買開惠康個隻

Lm

鬆肉粉

佢真係整完都唔覺係雞胸

冰鮮肉

係？食唔出

屋企有塊 有無人教我整

當屌肥豬肉咁屌

法式雞胸

焗

肉雙面落少少胡椒
一粒蒜頭啪爆，唔切
一～兩湯匙油(有自信就牛油，冇就求其)
油未熱前落蒜頭
蒜頭變淺啡就落肉
蒜頭變黑之前夾走佢，否則你舊肉會有火羅味
煎到七成熟
起鍋前落鹽調味
再拎去蒸到全熟

一面煎夠分半到兩分鐘先反面，唔好狂反，唔好壓佢

記得最後倒落垃圾桶

生叮

慢煮
落鹽煎香落水水位到雞胸一半水溫保持60度大約半小時

法式雞胸唔是貴野黎 又唔洗調味 又淋

200度焗都要20mins
你慢煮30mins真係熟?

就算垃圾雞 雞胸都係靚野，雞最值錢就係雞胸

翔龍灣

成嚿屍肝噉

似係蒸完 再稍下煎個面

以防萬一我補聲明先
成篇其實得最後一句派膠
不過煎完蒸係公認行外人最易將雞胸煮得鬆軟多汁嘅方法

應該係喺工場慢煮，落到舖再煎一煎
咁樣可以控制到質素得嚟成本唔貴